是日早餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。，，，，，，，，

屌 坐係你斜對面

羊仔好細食

金拱門嘅魚柳包好食定係Mos Burger嘅魚柳包好食

貴成倍

好似都大舊啲

終於唔飲青苔水 唔食磚頭

識食一定食燒汁牛包

牙b好喜歡食包

is!!!